好正既㗎妹，呢個係乜水？

西野七仔bb

張敬軒

原來係佢，張相咁靚既

有無人讚過你有幽默感？

西野七瀨世界第一